Tsum Tsum Land 最後一日事前登錄

各位巴打有興趣玩呢隻game嗎？今日最後一日事前登錄😁

隻game 出咗成五年
仲好多人玩緊
我停咗兩年

唔知點解唔出二代

即係日版出左5年，台版而家先出？

呢隻出左2年咋喎

5年果隻係另一隻黎

舊個隻係連線消除
新個隻係 射上去消除

幫幫手 刷緊分

登錄左可以抽東京三日兩夜雙人套票
中午12時截止